[Netflix] Money Heist（紙房子）第三季新Trailer

Tokyo同Berlin

咁快, 第2 季好似岩岩出左冇耐?

都未有時間睇

唔係呀，第二季已經成年前，舊年4月
可能係因為netflix上左唔係好耐

無睇之前兩季, 但trailer條女好似幾好J, 叫tokyo

睇左你就明點解叫tokyo

其實有冇人覺得教授個樣有啲似郭富城

超好睇

好大波

垃圾劇

Bella Ciao Ciao Ciao

Berlin冇死？

回億

呢套野睇左5次
好撚好睇
我已經等唔到第3季啦

有d似salah

清睇黎要去驗下眼